對於美國係未得中方同意下在打算中國境內軍演，外交部幾時回應

對於美國係未得中方同意下打算在中國境內軍演，外交部幾時回應？
利申：支持一中原則

境內？北京定上海？

台灣係中國一個省